男人中出即飛係咩心態

是咁的
我比人中出即飛

大家點睇

威囉 疊馬囉

你自己個名答左你

見人做ibank，自己西痕痴埋去R著數，怪邊個

利申 個男人大我八年 做ibank

貪人有$有高又靚仔
抵死
唔揀失業毒撚
比人中出下姐，你又冇蝕

儍豬 大個女囉

英雄主義

帶眼識人啦

臭雞

當你係__

退庭

Chicken

仆街你又m字腳俾佢屌仲中出埋

有錢唔玩女人唔通玩屎眼？

一字記之約爽

唔m字腳點屌呀

你真係人如其名

網上識人
秒速拍拖
閃電扑野

條友自然仆街，但係咁易信網上識既陌生人

肉體臭雞姐
心靈冇咁臭雞

臭雞 負皮 拉

其實你個利申都好明顯同左全世界講你係為左咩同佢拍拖
上面D巴打講野雖然難聽D 但好明顯都係事實

人蠢冇藥醫

佢執左你幾多劑？

你幾大?
貼果條賤男仆街相出黎啦
btw, 勸你驗下性病同驗孕

一劑

一隻手拍唔嚮
睇到你d態度都大概知你咩事

後生搵到錢既男人有幾多個會唔爛玩 屌完你仲要中出埋你話你自己仲有乜價值

你有性病？

人如其名？

基路難行

19唔呃呃邊個

驗身驗孕先啦

冇錯
由你16開始唔係處已經唔係

玩69

第一劑就中出，你係咪on9架究竟

條仔仲話ibank,都弱撚智，條女肯第一次就俾唔戴套咁都夠膽屌

一定係咁

唔單止on9仲弱智

同意呀
費時我地大家都中招

咁你都唔算係臭雞
比左第一次佢？

似係騙色
做IBANK果然醒目。

你揀毒撚就唔會
中招=抵死

一個月食兩條仔？

分分鐘做ibank都係呃你

你太鬆了

見第二次就畀人中出，你係鐘意佢個人定佢啲咩

------
只能說你情我願既嘢，又怪得邊個。下次帶眼識人吧

臭雞仲好意思問人點睇

你應該冇乜性知識

你出少句聲啦
喺度屌又幫唔到手

第一晚就扑野仲要中出臭雞

無咩心態
爽囉
你又貪佢ibank 佢又貪你臭

香港人我識親都成日借啲意唔用套
我都唔知咩心態
好撚污糟蠟蹋

樓豬好正 我都想

not avaliable now

第二次見就一齊+中出
叻女

努力讀書有得中出勵志故事

Let us Try try

點解依個世界有人咁撚蠢

活動台tg post

又一隻臭雞想釣ibanker又驚

你有享受

你係肉便器呀 因為你有閪呀！

冇用，阻住哂

真係人如其名

依家先知活動台都可以呃到蝦條

傻閪

點解會咁蠢

i mean 條仔，中出臭雞唔驚出事架咩

請用不推文討論

可否俾我屌

你好cheap 臭雞

同感

排隊等屌

睇唔出 Gay 位係邊

蠢撚到 臭雞
屌你老母

點解樓主唔考慮下我

不如你條毒撚想食姐姐
唔抵得ibanker有女扑

你中出香佢呀麻

叫免費雞既心態
唔洗俾錢唔洗負男朋友既責任 正啊

邊個tg post咁犀利

做左一日免費雞=女朋友？

唔會啦 因為冇得屌

呢加啲人真係開放

我都係
我約過一次人出來
so far都好正常

btw 大家記得拉

依家啲後生真係開放

油頭毒撚又冇人同我傾

識錯人無得怨 唔仆過唔知

利伸：垃圾回收區 擺tg係度比大家同你傾

玩女人屎眼點睇?

點會冇 你係雞黎

岩岩入去睇下，真係個個post都 tg xxxxxxxxxxx
各式各樣既呃蝦條活動真係琳瑯滿目

你有性病不了

個男人有冇揸車？如果有架車咩顏色？

留名

Ching食左幾多個

你都識講，有人屎忽痕，有人jer㾗

講真，兩個男人都扑你一獲就飛⋯
一係除衫就屌那星，或者臭到仆街啦

冇

西隧擴闊工程

第一次禁入活動台，新手上路唔知點入手，直接放棄算

你永世青頭不了

屎眼唔會有BB
不過要去CHECK下有無奶野

假膠

戴眼鏡？

有

姐係分手前俾eex扑咗 破處
轉頭又俾人中出？

經一事長一智啦，日後要帶眼識人。
btw俾個tips你，未拍過拖的毒L或者是個好選擇，起碼唔會周圍溝女，但就要你做主動

是但啦

點樣睇得出邊啲係呃蝦條
好驚喎

因為他高潮， 妳都未高潮所以飛。
妳又唔識扮高潮

仲有，勉強無幸福

見第二次就俾人中出 唔係雞係咩

上網男識女9成係呃蝦條架啦，咩興趣活動都係多撚餘，為屌閪鋪路。
我都唔知點睇係咪呃蝦條，你咪再下一黎就問佢爆唔爆房，睇佢點講囉，10個有9個都話，ok,邊度

雞

中出得好

你永世臭西不了

拉

即係比兩條仔呃左

你永世扯唔起不了

下次帶眼識人

玩玩下

你永世濕唔到不了

你永世腎虧不了

條友係仆街架啦 但唔見得你有幾好

打和囉

你永世大肚不了

見到人地做ibank就濕哂
見到毒L就話冇feelel唔岩
咁咪比人中出囉

未試過 唔知咩心態
俾我出一出我再話你知?

叫雞心態囉

係呀臭雞係咁

你班男人講野都幾撚賤

吹？

比我屌埋先啦

連登識人根本on9個個都狗公想呃閪屌

第2日就比人屌
第一次屌就比人中出埋
死臭雞

垃圾PO 拉

女人比人中出即飛又係咩心態？

忠言逆耳

你永世唔識扑野不了

你又做過臭雞？

你比人中出即飛係咩心態 臭雞

ok when

同一個人但係做地盤你比唔比佢屌呀

無男人會死咩

其實點解你仲夠膽開po講???
你知唔知廉恥???

起佢底就知啦

晒鳩氣 有閪你地都鬧人係臭雞架啦

唔好咁認真啦絲打
從高登到連登都係咁架啦

識奶閪嘅男仔好受歡迎架

受乜野害？
佢自願架喎

食完一次就算 唔通唔好食？

你又俾人屌過？

佢個西陣二噁英味隔左個西隧都聞到

咦 你果個又係n字頭
留名食花生

第一日就俾人中出 完全唔需要可憐

乜而家D女真係咁易呃
點解我呃唔到

未屌過二噁英閪是否人生遺憾

我識 add me

見人做ibank又渣靚車即刻除褲比人屌啦

唔怪得同情樓豬啦

樓主係邊

是

Pm個死臭雞應該可以試下

假膠post ?

見第二次就扑

天真嬌

G

教師兄

你永世搵唔到人扑野不了

我床上勇武

見人ibank出曬水 臭雞

Agger

好熱血

你永世漏精不了

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

勁多ibank 去叫雞

19歲嫩閪
想試

絲打係我啊，都係同一個人？

比錢屌女真心垃圾

你永世漏卵子不了

唔嫩了

起碼呃左3條女

識含鳩嘅男仔好受歡迎架

99%係啦 塊閪每寸都吸收晒啲精

正

爽

應該好緊

鬆哂
所以佢先一劑

你咁幼就未必啦

有性病 不了

樓主

FF下個畫面都想射精

睇完評論
發現事主已經同ex上過床
對家扑完即閃
然後好快又識左個
ibank player
以為有金靚仔
又覺得人地成熟
識左兩個月就確認關係+上床
仲比人中出添
點知而家比人中出完
冇晒價值
人地又唔搵你啦

屌你老母

chicken! 不如你讀鯨大條命都唔荒矜貴 有ibank 友屌到你隻西其實都算屈就佢 建議你賠翻錢俾人

抵撚死,臭雞
唔做IBANK做其它你又會俾人中出咩 臭西

仲要岩岩確定關係
就比人中出
連人地係咪真係單身
有冇病
都唔知
真係慘慘豬囉

我個名 btw真心識得唔耐 扑都唔好亂俾人中出啊絲打

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔帶眼識人，抵撚死

Nice總結

你永世夢遺不了

Hi

你永世流m不了

一劑，夠爽咪當娛樂
唔爽咪當教訓

有價值，未屌過都仲有鮮味

下？今個月破處連一次中出即飛
你今個月犯左乜咩

我都想比仔仔後入我個屎忽

犯賤

好污糟

gay

其實你都未睇清楚對方做咩咁傻就張開腿

我諗上面啲巴打都係話緊你呢樣

臭雞 準備做人呀媽啦

一字寄之曰，鬆

屌。 你不配做雞
你賤撚過雞

處？

醜同豬

仲要咁易呃

你係咪ibank?

只有更犯賤，永遠改變唔到

冇得輸

雞都收錢有原則，你無

樓主 唔好咁諗自己 唔應該睇低自己 更加唔好覺自己犯賤 雖然係蠢咗 但以後帶眼識人就好

下次戴套啦屌

做乜撚野唔帶套
又唔保護自己

有hsbc出糧戶口ok?都係銀行

I remember you

好假 如果真有其事 咁你本人都幾有問題下

認真返先
樓主比人中出其實冇咩大不了
邊個後生冇玩大過姐
去睇醫生食返事後丸，跟住每年做返身體檢查（有啲性病係遺傳，所以其實係咪都洗舊錢）
大學clinic應該有啲比出面平嘅婦科/性病檢查

我都明唔用係舒服
保護自己最重要，下次記得用返套喇
屌完擔驚受怕咁不如唔好屌
如果條仔用各種理由或者甜言蜜語唔用嘅話
例如「你要我用即係唔信我姐」/「咁我以後得你一個，唔戴都得啦」
全部廢話來
即刻求其搵藉口鬆人：「我老母搵我」之類啦

同埋可以揀識尊重女性嘅男人，即係protection做足，不時問下你舒唔舒服，痛唔痛，同埋唔想扑咪攤喺張床度傾計嗰啲。真係有呢種男仔（鬼佬多）
唔好再同啲人渣泥漿摔角喇

大師

樓豬都冇害人呀
只係好傻好天真
啱啱分左手，心靈脆弱先比player乘虛而入姐
我覺得樓豬不如直接講條友個名出黎
等其他絲打有得提防呀

建議樓主帶眼識人，潔身自愛

其實用唔用套感覺唔大分別？

啲女話唔用爽好多

Are you ok now？？

PM 我。等我試下中出先可做結論下一步飛唔飛

推

臭雞，佢唔中出你佢笨柒添啦

我有ebanking

I don’t remember you

Ok la and you?

我有轉數快有無得屌

男女都係唔用爽啲，直接喎

走啦 黑警 又想抺黑人啊

有eps 已經有，轉數快可以連屌三日

女人肯比人中出係咩心態

自己係雞仲想話返人

人就係咁賤咁不可信
人與人之間根本就冇信任可言
男女都一樣
早d睇出人既惡質咪幾好
以後小心
有d人唔只呃閪屌,呃感情呃錢財
所有人本質都係咁下賤

ebanking 可以排隊
大約樓主80歲就到你

怪就怪你自己蠢被人呃呃氹氹以為佢温柔斯文好人 真慘 咁就無咗個處

你兩個想點，笑到仆街鳥

黑警挑起你地性慾，
等你今晚不停打飛機
聽日唔知醒投票

垃圾post都熱門
拉

你好似一啲唔開心都冇⋯

冇牙好玩

咁有品味，
玩開？

我自帶不推post
不過近排好多呢啲post

係咪Bloomberg度做？

又一隻拜金臭西

多謝提供笑料

試過比條仔氹到唔用
舒服好多，唔係比膠插咁
但係一路做驚撚到仆街
成日型住佢會唔小心射
唔係好信佢會控制到自己

屌 中學性教育不足？
咩年代呀 仲有人信外射無事

受騙的那個比騙徒更混帳

連登回歸女人係雞係公廁連登

知道喇師兄
之後都冇喇
𥄫實對方戴袋，反轉左個袋來戴都要換個新

Works at Bloomberg?

咁人分仆街同唔仆街，無感情點解唔中出即非？

睇黎有好多受害者...

我都覺，其實唔係好熟好心就唔好唔用套
外國試過有條鬼佬去叫完雞，番屋企搞自己老婆
結果兩個白人生左個黑人出黎，因為佢搞左隻雞果度有其他人嘅精
點解D男人可以完全唔怕噁心㗎

正常男人

呢單真係奇聞
好撚好笑
貼堂比狗公睇，仲夠唔夠膽唔用袋

人哋當你雞喳

垃圾post 拉

冇左個碼頭係傷心啲

女人分手 話唔知點解 又係咩意思

閃電比人中出

屌 我分唔到樓豬究竟係假膠定真弱智

有做肉便器嘅潛質

咪阻住正經POST

I win

比人氹到定你主動呀

你有冇好返d

你話呢？你想呢？

只能說你太天真太易呃，盲中中就中咗落人哋到，睇定啲帶眼識人啦，你仲後生
一開始就信哂人，永遠只有自己蝕底

比較鐘意中出ibanker，講笑
同意ibanker , private banker比較玩得
btw,出得呢玩預左啦，係tg識既唔通會拍拖結婚咩

落老蘭搵真愛

最搞笑係揩番黎D精虫勁過佢自己果D
真係抵L死
番屋企搞自己老婆洗都唔洗下喎，駛唔駛咁飢渴

咁易就比人屌 唔呃你呃邊個

上黎問點睇咪盞比連登仔落井下石經一事蔡一智啦 下次咪再咁易比人搞

唉抵死拜金臭雞，第一次就俾ibanker中出爽唔爽

Bloomberg係鬼ibank?

都係咁

仲可以有咩心態

你仲污糟啦 唔係好熟都扑得
咁都可以鬧返男人轉頭

臭雞
見人ibanker就濕
其他人做普通職業
就話冇安全感
人地揾幾多都唔關你事

假到仆街 似老作

收皮啦你

做你下任男朋友真係慘過食屎

可否講多啲佢背景，提防下

起底，呢條友成日開膠PO
2年前已經開始俾人BLOCK

你好嬲？

屌你老味 講撚中左又駁唔到
唯有起底洩憤當冇輸到啦 哎唷唷

依個？

一定話好污糟 唔好掂佢

on9

臭雞都上熱門

乜撚野ibank啊灝天金融行政總栽啊？

可憐之人必有可恨之處

想識樓主

臭雞比人飛就數臭人

m尾就唔驚做媽媽
好多媽媽就係咁黎

經一事蔡一智

唔好再做臭雞啦
跟我一齊做乖乖女
我相信總有一日 會遇到對自己好既男人

啱啊
咁快信曬人 無條件付出
只會比人利用 唔會比人珍惜架

絲打 如果48小時內都可以食翻藥 以後要錫身啲知唔知呀 心痛你 唔洗理樓下班兒登仔講咩

你講嘢尊重啲好
你有冇顧過人感受
啱啱遇到啲咁嘅待遇仲要畀你話

你係肉便器

自己比人中出有咩遭受待遇呀?
家下比人姦比人落藥咩?
你情我願講到自己受害者咁唔係臭雞係點?

BTW臭雞係佢自己個名

ok
咁祝你下世做女人

關撚事 戇鳩
你幫完有得屌？

樓豬出呢個post都擺明想人屌醒佢
d護航女權撚好心就返baby condom啦

其實係想叫下春…

拉啦

對任何人無安全感
識人第二個月就比人中出

你唔係無對人無安全感
而係你對人太有安全感

你到而家既人生 只係一直比自己藉口
到衰左 就只識賴尻人
感情係雙向 人厄尻你 你都要識提防人 帶眼識人

事實係你一直都蠢到仆街 咁多感情錯敗
你自己都要反省自己

樓主可唔可以幫我破處

我係你就爆佢大獲
唔好再令更多受害者出現

你好撚蠢

認真講
真心要保護好自己，唔好因為對方職業身分就隨意上床，因為受傷嘅一般都係你，起碼男人唔會生仔先

反正臭左，同我友誼波場啦

怕臭到你

唔驚啊

拉啊屌

唉 下次帶眼識人啦

有假膠feel, 你係咪我個fd

仲有時間屌人
不如諗下自己點解咁蠢啦 醒目女

［pm］女人嘅價值唔係靠一塊膜去定義。會計較你係咪處女嘅根本只係當女性係物件，或者冇考慮過你嘅感受隨便up，同宜家啲廢老一樣，冇同理心唔會考慮其他人感受。你嘅價值係在於你點樣去對待依個世界同身邊嘅人。唔好俾啲網民影響。祝你安好。［/pm］

樓豬對奶幾大

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

呢個post超過5個臭雞相認比同一條仔中出即飛過

樓主可唔可以認識下，我個人都好易比人呃㗎

笑死

就算宜家幾傷心難受都好，世上總有欣賞接受你既人呢！
樓主要捱得過去呀！

下個會更好

你讀緊咩？

真係抵死 自己痴埋去

如果條仔 唔係IBANK 無錢 公屋仔 你仲會唔會比佢屌
點解我未遇過咁易有得屌嘅女仔

港女係咁㗎啦 你想點姐

點解唔話得 唔想俾人話咪唔好擺上連登囉

被中出既感覺係？

認真。。第一日識就比人中出，你係無知定白癡 人地又無老強你，都係你情我願嫁啦 無野好講

你班人講野好賤但駁唔到

笑咗😂

你個底咁經典我邊嬲得落

收皮啦
諸犀先會俾你呃到
BLOCK左嘅人係無 ALERT㗎
你假AC 唔PORT你已經好好啦
仲挑機係咪摶PORT姐，唔好一陣又係度話 "開新AC好容易"
二年嘅經典RECORD真係唔易儲

收皮啦
諸犀先會俾你呃到
BLOCK左嘅人係無 ALERT㗎
你假AC 唔PORT你已經好好啦，仲挑機係咪摶PORT姐
唔好一陣又係度話 "開新AC好容易"
二年嘅經典RECORD真係唔易儲

做雞算啦

Bba
我知

樓豬,咁pure一定好少戀愛經驗 仲要大你咁多年食你呢啲妹妹仔真係容易到笑,講翻正題被男人食下唔係咩大不了嘅小事黎啫 下次唔好咁傻閪就得

點解第二日仲見到呢個po lol... 香港人，真係好中意屌人喎

#免費KFC218五0每晚直送屋企
#人屌我又屌，排隊齊齊屌
#啪啪聲太好聽？

你仲有價值觀掛

去完個廁所心態

快d port呀
千其唔好唔port
死臭雞

玩囉

鯨大手足 我知

以前都做過訪問 有條女答：因為個男人揸法拉利 覺得佢係好人 樓主做ibank 直頭係絕世好男人

lm

放心，一定控制唔到
男人用J 控制全身

個男仔姓陳？

比我中出多次